[警世]請大家想辦法運送物資進入埋大

請大家運物資入埋大 空投又好 地下又好
想想辦法

自推十連

推

Tui

Push

推推推

推阿

想辦法阿

推push tui